點解幾年前滅時潘同依家差咁遠

以前
走出自殺陰霾 中大女生義教基層「幫昔日嘅自己」

依家

幾年前嘅迖同衣家差仲遠

近豬者赤呀

幾欣賞佢以前

啲女大咗識執自己，發現原來有能力收兵就會變

以前正好多 加下成個妖女咁

權力使人腐化

post d 藍屍片做閪呀
屌你老母

人會變

差在變好定變壞

成撚日拋對波出黎

正常女仔會係咁？
不如露埋個閪出黎啦叫佢（而家）

岩呀屌

群埋啲仆街度自己都變埋仆街

如果我係個有權有勢既有錢人

我都會壓榨班員工
（佢地既福利關我撚事，無利用價值既就炒！
好多大公司都係咁）

我黃藍都POST..要睇就睇晒兩邊點講, 才作分析....

又係中立傻閪
中立撚仆街冚家產

咁你仲推我條影片???除了講粗口仲有咩好做...
你真係冇獨立思考能力....

無咪無
五毛食屎狗

我即刻比LIKE!
因為你的回應証明咗我所講的是正確的

你已經完全表現咗藍絲邏輯
跟本無諗住同你講道理
你老母俾狗屌

絕對權力使人絕對腐化

You are welcome! Thank you!

心理學應該可以由條女的成長及家庭背景、經歷...分析到佢的情格及行為變化....

少少權+知名道~佢都腐化晒啦....